#Entity Component System
Если коротко, то тут реализован паттерн ECS из трех(четырех) основных элементов  
[Здесь совсем по-умному(не очень, на самом деле)](https://en.wikipedia.org/wiki/Entity%E2%80%93component%E2%80%93system)  
В данной реализации все укладывается в 4 основных элемента  
- Сущность(Entity.h)  
- Компонент(Component.h)
- Система(System.h extends BaseSystem.h)
- Мир(менеджер всего выше перечисленного)(World.h)  
Сущность - по сути только id, но для очевидность добавлены компоненты  
Компонент - простой контейнер с данными(вроде позиции, файл текстуры)  
Система - то, что используя компоненты изменяет состояние сущности(изменяет позицию, реагирует на нажатие клавиши)   
Мир(менеджер) - хранит в себе все сущности и системы, вызывает нужные вещи в нужное время  
Добавлена поддержка Lua для организации конфигов  
TODO:
Вывести создание сущностей в Lua скрипты  

В демке не очень хорошо работает система отражений, нужно довести определение стороны, с которой падает шар    
Для запуска после клона, так же стоит скопировать subsystem командами: git submodule init; git submodule update